短髮嘅女正d定長髮

糾結中 好難選擇

冇頭髮

長定短至無都唔關你事

你阿爺🤤

your face your fate

問下姐🤷‍♀️

都認同

樣靚嘅女正啲

🤷‍♀️

前者唔使糾結啦